To je pokoj .
Pokoj a a velka .
V pokoji večeří rodice , maminka , tatinek a syn .
Tatinek čte noviny a maminka diva se na televizi .
Syn leží protože nemocen .
Vzadu bíle okno .
Napravo stojí stůl a vasa s květiny , vedle stojí skřín na skřine stojí televize a magnitofon .
Nalevo vizi obraz , na obraze jejich kočka Mila .
To je hezky , jaro , teply večeř .
